12/1 晚上8點 旺角廣華街 發生咩事？

見d消防封哂路，又開住水喉對住架Benz 灑水。
又有人好似打爆車門咁。
但到依家又google唔到任何新聞。

有無巴打經過見到知咩事？

晚上8點...同廣華街...
唔係地鐵站